90後 tg 吹水 gp 聚

本谷巴絲都歡迎

歡迎分享下心事 傾下計
返工返學悶嘅可以入嚟吹下水
咩都講得㗎！

不定期有聚會
如有任何建議歡迎提出

仲有幾個女神佢日同大家吹水

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

請幫推新update post！
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推 好多女

推

.

。

有冇絲打可以同我做愛

絲打呢？？？

想要絲打呀！！！

絲打

有聚

推一推

得你推

真 好孤獨呀

俾十個like 你

多謝大佬！

小蝦比人係moon
壞左既係tammy

你好

#75

第四頁啦

哈囉

有野搵我？？？

俾你十連

冇

多謝

負皮 已俾

閱

大膽

嗨

又收人啦

推～

Hi all

Miss me?

So sad

招收會員

加人 咩人都ok

一早sd左無人理

真係 我幫你跟下

推呀 飲啦

sd左俾兩個admin

好好 可能要send 多次

本谷巴絲都有
定期有聚（酒聚 飯聚 bg聚）
快啲填表

絲打優先哦

絲打已填

絲打！絲打！

有酒聚 飯聚 女性專屬聚 Boardgame聚 K聚

個個禮拜都有聚㗎！

中秋節快樂

推一推～

貓奴谷嚟㗎

推po

等入

寫咗自介畀admin？

重女呀

絕無厹

絲打你好

推po推po

其實唔明
想入個時又話太多人之後又係咁推post係為乜

你再send多次自介呀 因為唔想個谷太多人太雜先要維持人數

早晨呀

好喇，咁我send多次

Send左自介 等入

又收人啦！

重女

多聚

絲打呢！

嚟緊有聚呀

間唔中有聚呀

Push

早晨